好似有好多痰。。。

求啜啜

對我起痰？

自己啜啦

探肛

我有好多精

點自己啜

想俾人fist下？

想俾人啜下

唔好將一個純潔post搞到污糟晒

禾知錯鳥

發完癲未?

未就襯唔起樓豬個名

馬仔

含自己條撚深喉就嘔哂出來啦

你見開嗰啲女人有撚咁特別

你痴撚線點同呀

個個女人都痴線 佢哋扮嘢唔講

啜痰..?